不如搵日拆撚左黨鐵佢啦屌

鐘意唔開就唔開
以後咪撚開囉

如果港鐵所有既閘機都壞左